(求經驗)點樣調整睡眠時間

以前已經夜晚唔係幾易瞓著，近排嚴重到要六點起身五點都瞓唔到，就算dayoff補眠都只係搞到生理時鐘亂曬，食完七點幾可以瞓到十一二點，但之黎後就眼光光 結果聽朝又係唔夠瞓
想問下有冇高手或者過來人教下我可以用咩方法較返去正常睡眠時間

通宵一晚，直到第二晚先訓

Keep住咁樣但要長d時間

你每日一個特定時間點都起身
過一排就ok

即係點，我要連續瞓返幾日

定係十二點前定後

試下食完飯唔好訓，等到夜d先訓啦

我自已係突然熄左機
然後醒返就眼光光，好似同成個世界隔絕左咁

你6點起身嘛每日
咁你長期6點起身咪會ard 10-11點想訓囉

我之前都有一排係咁，食完飯就訓到一兩點自然醒左眼光光
之後我逼自己頂到十一點先訓，可能太眼訓就一覺訓天光，之後就冇事lu

即係不論day off與否都逼自己十一二上床六點起身？

6點好似早左d
你上堂真係要咁早起身

小弟ive廢物要行成條地鐵線去青衣

心理學有樣野叫power nap
定個時間訓45mins

例如每日4點
過左無得訓
另外Keep住訓覺起身時間就得

但夜晚瞓唔到，日頭又想瞓戈時點算？死頂到定落既夜晚時間？

我教你
朝早7點打後點都唔訓
夜晚9點已經訓得著

係 你搵日放假朝早7點都未訓 咁你個晚可以好早訓

我都係青衣ive
第一個sem一兩個禮拜後
已經訓練到鬧鐘響之前幾分鐘就自己起身
個時放學留低日日溫書 番到屋企十點到
十一點己經超眼訓
日日起身都好精神

放完個sem break依加日夜癲倒哂
翻屋企即刻訓番兩三個鐘
之後再三四點訓
但鬧鐘響前十五分鐘半個鐘已經起身
但係唔夠訓個隻 好辛苦